{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26887",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 동래 가자 호텔"
    },
    "text": "サービスされる宿泊施設は客室数が34室で構成されています。 近くには釜山地下鉄1号線の明倫駅、4号線の寿安駅、1号線の東莱駅、4号線の東莱駅、4号線の楽民駅が位置していて交通アクセスが便利です。 韓国語での案内サポートが可能であり、それぞれの客室入室基準を確認する必要があり、追加で入室する人数に対しては追加料金が発生する可能性があることをお知らせします。 また、入室の際には身分証明書を確認することになり、未成年者は入室が制限される場合がありますので、身分証明書を必ず持参してください。 別途お知らせしますが、2023年には新規リニューアルが行われる予定で、広い駐車施設を保有しており、ネットフリックスを視聴できるサービスも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は34室から成り立っています。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには明倫駅、寿安駅、東莱駅、楽民駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "韓国語での案内サポートはありますか？",
            "answer": "はい、韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室入室基準を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、それぞれの客室入室基準を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で入室する人数に対しては追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加で入室する人数に対しては追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には身分証明書を確認しますか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書を確認することになります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室が制限されることがありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は入室が制限される場合がありますので、身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "2023年には新規リニューアルが行われる予定ですか？",
            "answer": "はい、2023年には新規リニューアルが行われる予定です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスを視聴できるサービスも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 342
    }
}